# Overtime App

## Principal requerimento: Empresa precisa de documentação que funcionarios assalariodos fizeram ou não hora extra

## Modelos
x Post -> date:date rationale:text
x User -> Devise
x AdminUser -> STI

## Features:
- Fluxo de Aprovações
- Envio de SMS -> Link para aprovação ou entrada de hora extra
- Enviar email para gerentes para aprovações
- Deve estar documentado se o empregado não registrou a hora extra

## UI:
- Bootstrap -> formatação

## Refactor posts test
